[留意多圖]西灣河交警係用槍指向白褸手足頸部，先再射黑衫

記者圖片 交警

拔槍 白褸在樓梯底

白褸舉槍後並無撤退 數秒內
白褸慢步行去行人路邊 單腳
交警舉槍指向白褸

白褸行去行人路邊 雙腳落地
交警踏前 槍指心胸位置

白褸沒任何攻擊行動 向前踏一少步
交警用槍[size=6]零距離[size=6]指心胸位置

交警想做拘捕行動 持槍指向白褸頸部
再扭動其身體

交警環抱白褸手足
開第一槍 𣈴冰袖手足左上胸 打中近左中腹

第二 三槍 向紫袋手足 但影唔到有無中
但事後講到名

冰袖手足最後坐到起身 跑到幾步想逃走
希望無事

結論：
交警係自身無受攻擊威脅，
在和手足距離有一段路程上，無用警棍，相反係鬧市舉槍同近距離開槍。當時交警理應同721黨鐵站警一樣逃離現場，等待增援。
最嚴重係交警近距離 零距離指向市民心胸同頸部位置，絕對係想射殺市民

乜都無做，條交通曱甴舉槍

屌你老母 根本就恐怖分子脅持人質

白褸手足真係好撚用
冰袖手足都係

呢個擺明係悍匪呀 恐怖分子先會咁樣做

香港黑警 殺人如麻

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

push

Agger

呢班恐怖份子仲衰過ISIS
做咗唔認#moc

打錯字
好撚勇

等陣又會話 開槍合情合理合法.. 你地冇做錯到
CLS